留意下曼市呢個地方

好有古怪

條好靚嘅起跑線就冇咗架啦

法師大人

明既自然會明

442（2+2）
不能再說了

唔明嘅真係明唔到???

4x4x2x(2+2)
=32x4
=138
=831

比張圖你參悟下

計錯數，屌

lingard

4425
=4x4x2x5
=1208

唔緊要
算錯八字都有

44 chong
姓鍾嘅可能會

拿9c

古巴

莊呀on9
鍾係chung

真的兇

要教訓你這種網絡英雄